精索曲張撚入

精索曲張巴打你地著咩底先唔痛
著平腳撚痛，著孖煙通袋攰...

Uniqlo隻平腳底褲好舒服

Btw, 想問下著三角底褲係精索曲張既原因？

Uni佬冇袋位冇丁位

推

成日訓覺磨床，你著乜都無用啦

梗係唔關事，十個有七八個都係細個發育前自己整壞

巴打係醫生？

有咩解救方法..

腰痛腳酸

唔係，不過對賓周一直都有D研究

太多人係打丁過多引起

咁會唔唔好返，已經好撚後悔

唯有少d打丁
我都係咁，都唔知點搞好

巴打會唔會痛？
我係條野或袋會好撚攰咁...
聽日講著孖煙通冇承托，但著平腳又撚攰屈住屈住咁
唔知咩底先好

我著BOXER 係夜晚訓教有少少抽抽地
上網睇如果過左青春期都唔好就要做手術扎左條靜脈 等佢用第2條路走

我係今年先有過晒青春期

正面影個春袋黎睇下，大細袋既情況嚴唔嚴重？墮得好勁？

天生大袋

你地會唔會做手術驚唔驚影響性能力

有D巴打話做左都未必一定好返

唔知真定假好驚

巴打check 下係咪腎有事好喎，係咪左邊睪丸？

全秋野

我都係左邊
好似話無痛既話可以唔理佢